一人一首狂Loop嘅日文歌！

如題，一人推薦一首(或以上)瘋狂loop嘅日文歌！男聲，女聲，Jpop，Vocaloid，OPED全部不限！

我個人推薦：

竹内まりや Plastic love

松原みき 真夜中のドア/Stay with me

兩首都係youtube recommendation成日見到，次次見到都會撳落去聽，聽多幾次就返唔到轉頭

Lemon無得輸

Survive said the prophet - found & lost

呢排loop 呢首

奇蹟

呢兩首真係超級洗腦+好聽
巴打介紹你聽呢個live ctiy pop

痴撚線
多謝巴打
一聽上癮

打上花火
同world order 嘅 have a nice day

Forever Love
Lemon

蝋人形の館

俾多首您
不過冇全首

柏原芳恵 坂道

single B面曲都咁高水準

「Neo-Aspect」Roselia

有無人識 可惜之前去唔到睇演唱會

好好聽

2018既日本真係無咩突出既新曲，搞到年尾d 大型音樂節目全部唱舊歌

正 佢首メデューサ都好聽

打上花火
again
good bye days
endless story

Hikari / androp

Yoshiki ft.Hyde --Red Swan

每次聽都諗起佢推門

近期最愛

識貨呀清 新歌仲正

有冇聽埋美波

album好正

EGOIST All Alone With You

trust you 伊藤由奈

椎名林檎と宮本浩次－獣ゆく細道

Aimer

聽完真係會heartache

Rolling Star

春茶把聲好好J
Reol把聲都好特別

聽左百幾次

我覺得Merry Christmas Mr. Lawrence正好多

米津玄師 MV「Flamingo」

SEKAI NO OWARI「サザンカ」

高嶺の花こさん

原來叫city pop
好鍾意呢種曲風，80年代嘅歌而家都唔會覺得老土

Endless rain

Cover 得唔得
[傳教]

[/傳教]

另外

因為LHC cover 先識呢隻

得罪都要講句結衣bb 版嘅小小戀歌真係好垃圾

Back number 風の強い日

上面都講咗唔少J-POP，咁我就講吓其他類型
Anisong
唔少音game都有隻首歌打，loop足咁多年都唔覺悶
UNISON SQUARE GARDEN - シュガーソングとビターステップ

Vocaloid
八王子P 気まぐれメルシィ feat. 初音ミク

Gundam seed destiny—Reason

去咗睇九展演唱會

每次一唔開心就聽

春茶把聲唱依種歌好正

again - yui

清水翔太 - My Boo

Hyde - fake divine,我都狂loop

365日の紙飛行機 / 山本彩

good doctor 有集成班細路清唱

加多首Alexandros嘅your song
不過呢首youtube無link 要自己上apple music/Spotify嗰啲搵

東方神起唔知算唔算 平時聽kpop多但真心覺得神起啲日文歌正到仆街

其實講咩kpop洗腦成日loop，根本jpop好多歌都好聽得黎都可以係咁loop，只不過以往較少網絡傳播，海外人士無咁多機會接觸啫。

again YUI

中島美嘉 - Glamorous Sky

misia+GReeeeN 輸嘅機會係零呀

whitegam-咲かないて

西野カナ-distance

ロミオとシンデレラ(我知呢首係初音嘅，但係花たん先唱到首歌個feel出嚟）

A
Supercell-君の知らない物語

其實仲有好多，真係數唔晒

打上花火

雪之華

都好聽 但係唔知點解我好鐘意loop on and on 呢首

冬のエピローグ
Rain SID
Ref:rain

我鍾意apple and cinnamon
不過呢幾首好似唔算日文歌

七穗

又好似係

クリス・ハート - ラブ・ストーリーは突然に
黑人真係唱咩歌都好聽 好聽過原唱

SID隊野啲歌真係好正 噓

雪の華 之前聽過只係覺得幾好聽，家下聽翻聽到唔想停，一路聽一路喊

she is summer

Perfume - I Still Love U

三首都好好聽 可惜已經解散

呢首好聽

灰色と青

lm

太鼓歌：全力少年！

我都好鍾意佢地，不過點解又戴耳機又揸咪？

我都好耐冇追佢地既消息

佢地年紀都好似唔細，結左婚未？

PS: 愛佢地自然想佢地幸福

正評係比ヨルシカ

三隻嘢都嫁唔出

如果一首就貼呢首啦
入坑曲

Aimer ref：rain

近排又聽返

果日咁岩去左日本旅行, 一開電視聽起呢首歌, 成個回憶返哂黎

Mr.Children - しるし

amazarashi 僕が死のうと思ったのは

試過一星期淨係聽呢首

咁慘 想埋單可以點做？

聽到想喊

春茶

告別輓歌

Peace sign

rain 秦基博

係日文嚟嘅咩

佢把聲真係J出血,清澈而透明

上面有人貼左女生版,男生版其實好聽好多

呢首真係一聽就鐘意

呢兩首野真係試完番唔到轉頭

We are(18祭live)
Wherever you are

一到冬天就loop

みゆはん - キヲク